岩岩食譚仔見到既奇人奇事

岩岩一枝公去食譚仔
太多人等位所以要搭枱

小弟一如既往
嗌左碗米線同凍奶茶
然後仲嗌左碟大既土匪雞翼添

正當我嗌完既時候
同枱6個人都開始點餐
佢地嗌左一碗過橋米線同兩碗淨米線
再加左份12蚊特價小食

我望一望張單，佢地用100蚊餵飽6個人
（五個大人同一個初小小學雞）
我再望下自己張單，盛惠73蚊

當我既土豪雞翼上枱既時候
佢地好似深受吸引
於是又嗌左一碟

問題黎啦，一碟大土豪雞翼得5隻，點分

答案係，成班食米線面不改容既大人
個個咬啖土豪雞翼就係咁嗌好辣啊
然後同小學雞講，太辣啦你食唔到

咁濕尻

個小朋友: 屌你老母

大人：(

譚仔狗也不屌

香港地今時今日啲人都仲係食唔飽

重作啦點會73蚊！

小學雞：渣ga

人地窮姐 使唔使狗眼看人低

呢個好笑

真人真事，點解唔可以係73蚊

係幾好笑
支那人？咁省皮

窮就咪撚生仔啦

召喚gif:窮人生仔正仆街

$73食譚仔狗糧
人唔笑狗都吠

係，得小學雞個啊媽講到廣東話，其他人唔知講邊度既鄉下話

代入樓主既角度，再諗下當時既情景，如果係我，真係會笑出黎

個小朋友表情應該係咁→

自己張單呀

一碗套餐 加兩碗淨米線 最抵
唔叫兩個套餐 加多廿零蚊咋喎

無得食

點餐

屌

就係香港人先咁慳皮

話支那人慳皮真係未見過佢地買野

點會省皮 而家都3點啦 人地可能食緊下午茶

到班大人老左住院，小朋友就買雞翼探病當佢地面自己食哂

個小學雞大個食譚仔嗰鎮:屌我老母 隻雞翼唔辣嘅

所以話窮人生仔正仆街！

個細路
樓主
d大人
隻雞翼

其實應該抵左
叫三碗都$100仲要加埋得三個餸

咩叫 初小小學雞？

初小小 學雞？
初小 小學雞？
初 小小學雞？

利申：真係唔明 究竟係咪講緊初中定小學

我估初小 小學雞，指小一至小三
利申：未見過咁用

哥哥唔好笑我地

乜撚嘢初小小學雞呀屌你

媽 好辣呀

好撚狗

而家好多小學係咁叫
初小 高小

應該係 套餐 再 加2個底最抵

食73蚊譚仔

岩你老母

屌同我一樣

( Show Blocked User - 我個名．六個字 )on9

可能有條千幾萬嘅樓債係身

無是咁的
重作

完全唔知有咩好笑

( Show Blocked User - 我個名．六個字 )

Lm

又點餐又初小
你邊度鄉下

我都好撚好奇
初小係咩黎

初小 一至三年級
高小 四至六年級
好正常喎成日都咁叫

利申 經常接觸教育界

好心矮撚 去絕育

奇人奇事 題文相符

agger

話支那人唔慳皮肯定淨係見過佢地買野，冇見佢地食杯麵果下 佢地除左買野好多位都會好撚慳

土豪雞翼咩黎嫁？土匪雞翼我就聽過